［求解答］加藤屋大埔太和店職員...

今日去食加藤屋大埔太和店下午茶
一入到去就聽到兩個收銀講蝗語
我頓時嚇一嚇
不過都照買咗個牛肉飯
個收銀用有口音嘅廣東話同我溝通
買完就等嗌number
行到埋去又聽到廚房職員傳來蝗語
我想問下係咪得太和分店有咁嘅問題

利申 非分化 真心想知其他分店情況
希望只係我多心啦

最後 我都會繼續支持撐香港人嘅鋪頭
光復香港 時代革命

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

譚仔阿姐

有口音都可以係反共

不推文

飲食業好多新移民
唔出奇呀
好多中小學生放學都用普通話傾偈啦 聽到好火滾

屌你老母歧視天琦？

深水埗都好多口音

算啦，老細係黃就唔要求太多

老老實實，唔知係唔係員工待遇麻麻
有一部分員工同KFC嗰啲一樣態度
可能工作量多咗唔係幾開心

請到大媽好難避免
無跟進需要close file

唔完美 可接受

呢樣真
大埔好多中小學生講普通話
返學放學時間好似返咗大陸咁

冇咁嘅意思...

巴打坐左幾耐?
飲食行業係好多新移民做架啦

我就係想問下係咪因爲大埔近大陸多移民至有咁嘅情況定其實其他分店都會咁

有口音都可以反共 上次坑口有個鄉音大媽企正popo前面屌

我明
但係連收銀呢啲都係新移民好似唔常見
可能我太敏感啦

冇計 邊個肯做
同埋 新移民未必唔愛香港嘅

有口音又如何
起碼佢地落到肯學
肯融入香港文化
要屌柒既係個啲落到黎仲要人講普通話個啲撚屌

有口音都可以係黃。 係黃就支持。

我都有睇到
我都冇意盲反所有帶有鄉音嘅人
我屋企都有人有鄉音而係黃絲

就算有鄉音
只要肯搵份工做，肯融入香港社會，尊重香港既文化同價值觀就好夠了

深水埗分店都係咁，啲阿姐都係譚仔口音

不過深水埗分店罷咗幾次工

有乜問題 自己落手落腳搵食唔拎綜援得罪你？
從來兩登屌既新移民都係指唔做野淨靠綜援既大陸人 而唔係努力工作但係講野講唔正既譚仔阿姐

我絶對無意抨擊任何有口音嘅人士
我好佩服佢地自己去揾工而唔係拎綜緩
可能因為我過份敏感先會有咁嘅感覺
我明白大家嘅意思
利申 我自己身邊都好多黃絲嘅”新移民”

唔出奇
平時咁他條 突然咁多嘢做梗係唔開心

同未賣之前嘅三哥同一個老細應該 所以都係啲譚仔口音啊姐

新移民唔係問題
最緊要係嗰啲好食懶非霸公屋拎長糧嗰到
當然佢無表態我地唔知佢點諗
記住，我地憎嘅係
唔願意融入香港文化
仲持住大陸嗰一套係香港做所謂嘅香港人

佢做緊野對住你係講返廣東話咪得
唔好歧視人啦

佢哋係有口音嘅新移民阿姐
但係佢哋都已經黃埋一份
希望大家唔好歧視佢哋
D呀姐支持我地㗎！！

加藤屋不嬲專請譚仔阿姐

長期請唔到人
荔枝角果間未多人之前 我有時去食都爆位
但樓面得1個人執檯

有口音唔係問題
大陸人唔係問題
唔肯做野，又落黎R綜援同公屋，又唔肯學廣東話，但係大陸到有幾間屋收租嘅新移民大陸人先仆街

基層嘅好多都係新移民啦，佢有做嘢唔係呃綜援咪算囉

屌 呢幾年越黎越多

肯做野有貢獻咪得，要屌就屌果d落黎拎老綜

點解你覺得黃嘅店入面嘅員工一定係黃..

理智啲
唔好當大陸人係原罪啦

你屌d番工既新移民？不如屌d唔做野既蝗

講真呢d 工你唔搵佢地做又有幾多本地人肯做
而且仲要人工低d 都請唔到人

之前發夢個陣都有啲新移民出黎幫手擔遮 遞水俾我地

之前去天仁買嘢飲, 啲店員直情講普通話添

有口音又有咩問題, 正如香港出世香港出大都有奶共

又咁講，佢地來自邊度唔緊要，最緊要係佢地理唔理解我地姐。

P.S. 見過內地生同內地生解釋香港發生咩事

唔好一聽到普通話就蝗唔蝗住
可能佢反中共呢
雖然呢個機會好細

其實除左加藤屋仲有咩餐廳要大大力咁懲罰

我落餐都俾個呀姐屌
我之後聽日佢地係到呻話好忙

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

呢樣真係無計, 呢啲工多數佢地做

加藤屋同譚仔同一個集團架，連D鋪都差唔多一齊用，咁個D店員係咩人都唔使問啦

其實有咩所謂,最緊要肯講肯學廣東話

分化撚

肯同你講廣東話咪算好
我啲同學照同我講蝗語
明明大家都識講廣東話

請唔到人仲咁多要求

咁成日話25歲那位校長，廣東話一定正，咁又點樣

有口音至少都肯講廣東話 依加D小學生好鍾意講蝗話 Even feel proud of that

曲直難分

其實講普通話無咩野
睇返政見 睇返五大訴求好過啦

雖然有口音, 但收銀阿姐好有禮貌, 好好笑容~
如果新移民落嚟香港肯做嘢唔咬老綜, 唔應該歧視佢地

唔好要求咁高
起碼有返工同對香港人講廣東話 已經算喺咁

我覺得冇問題啊
最緊要佢肯講肯學

新移民都有機會係反共，了解下佢地講乜先好過擺上連燈
（不推文）

吉野家無口音
去食啦

不嬲都係 呢種先係正確價值觀
稍為有思考過都唔會開得出樓主呢個post
唔知樓主真係on9定有咩居心 不推文回覆

肯做嘅新移民已經好好㗎啦，唔好咁啦

已維修

飲食業辛苦工請唔到人唯有請新移民
同埋香港人係唔應該用口音黎區分 應該要用思想黎分
果班藍屍講嘅廣東話幾正都好 我絕不承認佢地係香港人

呢個真 佢對員工又好 抵俾佢賺

咁既錢點請得起本地人

驚佢加料

反政權政制唔係玩歧視
只要理念一致，擁抱普世價值
黑白黃紅啡乜人都無問題

肯返工，有乜好屌？
諗清楚你要屌個種族定佢嘅行為

蝗語唔一定藍絲嘅 真係聽下佢地講啲衰野先算喇
不過佢地一定覺得佢老闆好
又有糧出 罷工又唔洗返工

樓主on9 有口音個啲肯做野好過攤大手板問政府拎個啲先啦

飲食業咁閪，請黎請去既一係暑期工，一係就新移民架啦
好難請到人

我覺得天琦唔算有口音

肯講廣東話已經要讚 而家啲中學生明明識廣東話都唔講 係條街大大聲講普通話 呢啲仲大獲啦吓嘛？

之前遊行都叫到啲有口音嘅
如果佢地係企我志地呢邊 思維同我地差唔多嘅 其實冇乜問題

加藤屋黃就毋庸置疑架啦
有口音姐，好多舊移民都黃

如果唔係 點會有一批新移民變黃？

樓主咪on9 啦

屌痰廢老都香港人啦 咪又藍到仆街 關咩野事

大家諗多左
我諗佢地都係打份工 唔會理間鋪頭係黃定藍
而請人更加唔會因政治立場而請

有講蝗語就唔可以係黃絲? 出面大把有口音既人都反緊黑政啦

真 聽到低form純正廣東話+粗口真係感恩

大把連鎖都請新移民
佢地一定有正常出糧
都萬幾蚊冇得申請好多福利
人地肯照做你就咪搞人啦

姐係想人地新移民又唔做野 又講普通話？

姐係人地 肯工作50分 肯學粵語50分
人地都拎左50分 可唔可以以鼓勵 取代屌人得50分？
學下外國父母好冇

至少叫有返工 靠自己唔係呃錢

不嬲都係咁

深水埗嗰個先難頂...

係啊 我係太和商場翻左3年工，一向全部都係蝗

柒柒柒夠土生土長啦操流利廣東話添

最緊要佢同你講嘢係廣東話
唔迫你聽蝗語
你理得人平時講咩

其實加藤屋承受能力有限
唔需要日日逼爆佢,仲有好多黃店需要幫忙

有返工好過落嚟r老綜

可唔可以叫員工咪鬼講普通話
痴撚線

唔知點解我覺得呢啲職員仲有禮貌同人情味過純正香港人

只要擁抱香港價值、支持民主、爭取自由
我理撚得佢係火星黎定津巴布韋黎

何況老細係黃同撐大家就得喇

早幾日去左食, 打個邊爐,

一入去搵位, 之後見到張張枱都未執咁滯, 等人黎執枱都等左10分鐘
原來成場得一個姐姐執枱,

收銀果個哥哥仲勁, 1揪2
收收下銀又出黎執枱抹枱

總結推論
加藤應該無乜人做, 請唔到人
譚仔阿姐都殺住先

體諒下啦巴打

我對「蝗」呢個字既理解係掠奪資源好食懶飛個堆

有口音其實冇野你想佢講普通話咩

咪喺 最緊要喺思想點諗

等睇兒登仔炒車

大埔已經冇北區同沙田咁多蝗 但係都避免唔到啲學校普教中 所以都多學生講普通話

講左好多次我地唔係種族歧視
唔好一見人大陸人就標籤左先
不嬲只對政權

我留言有提返
你可以追故睇返

班大陸仔無文化無思想
比政府分化 咪變同一類人

佢可以幫手將啲阿姐染黃！

好過乜都吾做攞綜援果啲新移民

屌你老母又玩歧視

我由頭到尾冇屌過佢地
冇歧視過佢地

落嚟香港肯付出嘅一律係香港人 你一學英文就冇香港口音㗎

呢樣真心唔知
長知識了

咁你開post做咩

懲罰你今晚去加藤屋唱願榮光歸香港

有口音有咩問題

我地唔係歧視中國人
我地係睇唔起冇腦嘅人

呢個唔係一間半間鋪頭會見到嘅事
係成個香港都有好多新移民

不嬲譚仔呀姐兼職

其實新移民肯努力打工， 為社會服務， 唔好用有色眼鏡睇佢地 最撚仆街係個班過到黎咩都唔做， 搶公屋，攞終援個班。

ssp戈間都系咁

你想個新移民講野有口音話拎綜援無野做好辛苦
定係有口音但腳踏實地做野

大埔友
廣福道老麥放學時間去以為自己去左支那

咁你想點

新移民肯學肯做
你咁都要講
你食屎收撚皮啦

可能請唔到人

飲食業好難請人！大連鎖店就易D請到D比較後生，請大媽好正常啦！問下自己會唔會做啦！

樓主，單程證落左香港，就係香港人，我地應該好好俾香港人既自由空氣佢索，俾佢溶入香港人文化！排擠佢地就多個掌心雷架啦！大把新移民都有上街架！

我覺得d姐姐好好人

啱啊出手低
返垃圾時間
企十粒鐘返六日
唔係學生返pt 都唔會有本地人啦

飲食嘅好多都係

香港冇人做，辛苦又低薪。

屌柒佢

好多新移民都出去發夢

林奠夠冇冇口音啦，咪一樣係仆街。

你諗多左

荔枝角個間有個妹妹staff好得意把聲又好聽

擁抱香港價值就係香港人

加藤屋係譚仔開，講譚仔話好正常，牛肉鍋都可以轉麻辣，記得試麻辣牛肉飯

深水埗分店幾好態度

太和店有響應罷工 你走去質疑人地d staff 講蝗語
仲要上熱門
唔好咁膚淺得唔得 累死手足就係你地呢d

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

話知佢講咩話，同路人就要撐

有政治取態唔代表間野會變高級餐廳架

唔理樓主真心假膠定分化
睇咗先講

試下追下故

個壽喜燒鍋都真係幾好食

絲打你真心？

純粹抵制吉野家同埋加藤屋有罷工

你應該坐左好耐啦，去大家樂大快活睇睇啲收銀都係咁既口音